點證明同父母同住

老人家無野做，搬去同個仔一齊住，間屋係個仔嘅，咁係咪無證據證明老人家同個仔同住

俾張全家福佢睇

銀行、電話公司信件？